奇洛李維斯同John Wick Figure 合照

屌 好撚型

我記得佢之前同自己食麵包既Figure合照

李生睇落又後生咗

i was just a fucking car, just a fucking figure

成個john snow咁

男神 好撚正呀屌你老母